依期一齊旺，大家唔好jump [120]

唔知自己搶左